\documentclass[9pt]{developercv} % Default font size, values from 8-12pt are recommended


\begin{document}

\begin{minipage}[t]{0.45\textwidth} % 45% of the page width for name
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	

	\colorbox{black}{{\HUGE\textcolor{white}{\textbf{\MakeUppercase{> Elias}}}}} % First name
	\colorbox{black}{{\HUGE\textcolor{white}{\textbf{\MakeUppercase{------ Ojeda}}}}} % Last name
	
	\vspace{6pt}
	
	{\huge Data Engineer} % Career or current job title
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.300\textwidth} % 27.5% of the page width for the first row of icons
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	\icon{MapMarker}{12}{Ciudad de México, México}\\
	\icon{At}{12}{\href{mailto:hola@eliasojedamedina.com}{hola@eliasojedamedina.com}}\\
	\icon{Globe}{12}{\href{https://eliasojedamedina.com}{eliasojedamedina.com}}\\
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.275\textwidth} % 27.5% of the page width for the second row of icons
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	% The first parameter is the FontAwesome icon name, the second is the box size and the third is the text
	% Other icons can be found by referring to fontawesome.pdf (supplied with the template) and using the word after \fa in the command for the icon you want
	\icon{Linkedin}{12}{\href{https://www.linkedin.com/in/eocode/}{in/eocode}}\\
	\icon{Github}{12}{\href{https://github.com/eocode}{github.com/eocode}}\\
	\icon{Twitter}{12}{\href{https://twitter.com/@eocode}{@eocode}}\\
\end{minipage}

\vspace{0.5cm}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTRODUCTION, SKILLS AND TECHNOLOGIES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsect{¿Quién soy?}

\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth} % 40% of the page width for the introduction text
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	Soy una persona enfocada en el desarrollo de proyectos y entrega de resultados, acorde a necesidades basadas en datos, me considero persistente y adaptable a los cambios que puedan presentarse puesto que me encuentro en constante formación. En más de 4 años de mi experiencia he aprendido la importancia de tener un enfoque centrado en el usuario y la utilidad de lo que se realice. \\ % Description
\end{minipage}
\hfill % Whitespace between
\begin{minipage}[t]{0.5\textwidth} % 50% of the page for the skills bar chart
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	\begin{barchart}{5.5}
		\baritem{Python}{50}
		\baritem{SQL}{90}
		\baritem{Business Intelligence}{70}
		\baritem{AWS / GCloud}{30}
		\baritem{Scala / Spark / Docker / Mongo}{10}
	\end{barchart}
\end{minipage}

\begin{center}
	\bubbles{4/Organizado, 5/Equipo, 4/Proactivo, 5/Creativo, 6/Puntual}
\end{center}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsect{Experiencia}

\begin{entrylist}
	\entry
		{2019 -- Actualidad}
		{CTO - Founder}
		{Lesqui.com}
		{Creación de plataforma para apoyar a micronegocios a iniciarse en la era digital. Acercamiento con el cliente para entender necesidades y riesgos. Diseño, pruebas e implementación. \\ \texttt{AWS}\slashsep\texttt{GraphQL}\slashsep\texttt{PostgreSQL}\slashsep\texttt{Laravel}\slashsep\texttt{React} \slashsep\texttt{Flutter}}
	\entry
		{2017 -- 2019\\\footnotesize{part time}}
		{Analista de inteligencia de negocios}
		{Centro Medico ABC}
		{Levantamiento de requerimientos de datos en distintas áreas. Creación y administración de Data WareHouse. Generación de procesos ETL entre diferentes sistemas y archivos (SAP, HL7, CSV, Excel, ACCDB, SQL). Creación de conectores RFC para creación de extractor SAP. Desarrollo de algoritmos de detección de patrones, Creación de dashboards y visualizaciones de datos. Creación de sitio web interno para compartir información\\ 
			\texttt{DatawareHouse}\slashsep\texttt{Power BI / Tableau / Data Studio / SSRS}\slashsep\texttt{SSIS}\slashsep\texttt{C\#}\slashsep\texttt{Python}}
	\entry
		{2016 -- 2017\\\footnotesize{part time}}
		{Becario de información estratégicas}
		{Centro Medico ABC}
		{Reportes en Excel con macros, Analisis de información y algoritmos de estandarización, Limpieza de direcciones con bases de datos de Correos de México e INEGI (DENUE).\\ 
		\texttt{Excel}\slashsep\texttt{Java}\slashsep\texttt{Sql Server}}
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\cvsect{Education}

\begin{entrylist}
	\entry
		{2016 - Actualidad}
		{Capacitación}
		{\href{https://platzi.com/@eocode}{Platzi / Master}}
		{\textbf{Rutas de aprendizaje:} Desarrollo profesional, Bases de datos, Backend con Python y DJango, Data Science, Matemáticas para programación}	
	\entry
		{2014 -- 2017}
		{Ingenieria en Computación}
		{\href{https://www.esimecu.ipn.mx/}{Instituto Politécnico Nacional (IPN/ESIME)}}
		{Bases matemáticas, Bases de datos SQL (Oracle), Programación (Java, C / C++), Computo en la nube (AWS), \textbf{Especialidad en Sistemas de información}. \textbf{Certificaciones Java Oracle:} CERT ID: 243138007OCPJSE6P (2016) y CERT ID: 243138007OCAJSE7 (2015) }
		
\end{entrylist}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	ADDITIONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages

	\cvsect{Idiomas}
	
	\textbf{Español} - Nativo\\
	\textbf{Inglés} - Básico\\
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	\cvsect{Pasatiempos}
	
	 Leer, Ejercicio, Cocinar, Series, Video Juegos, Música (Guitarra), Aire Libre
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.3\textwidth}
	\vspace{-\baselineskip} % Required for vertically aligning minipages
	
	\cvsect{Intereses}
	
	\texttt{Data Science}\slashsep
	\texttt{Machine Learning}\slashsep
	\texttt{Data Visualization}\slashsep
	\texttt{Data Analyst}\slashsep
	\texttt{Development}\slashsep
	\texttt{Data Engineering}\slashsep
\end{minipage}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
